賤價賣初夜

盛惠一盒口罩

有冇ig睇下樣先
唔要princejoyce

下次記得開係創意台

如果盒口罩係medicom有冇咩額外野

口罩一盒交易 成唔成交🤔

咁都叫賤價 點搵一盒口罩比你

你畀我？

兩個就得

我屌你屎眼
係都你畀返十盒口罩我啦

仲叫賤價
而家香港地一盒口罩都好撚難買

你唔好去搶

我都諗左陣...
係咪樓主怕到死都仲係處男
想用一盒口罩叫人幫佢破處

搞清楚我係賣方...

又食又拎😂😂👍

我俾人食

搭單

咁都賤價？
公價唔係5塊口罩咩？
絲打好正？

財經台 媽咪麵51手7500 換1000個口罩你檢討吓啦

隻秋

7.5/10

我出兩盒